wtsapp web 版係咪壞左？

用唔到wtsapp web 版！